入黎留低你地生命中最重要嘅嘢

Jj

metal

如果人都算既話
中四識既一個好女仔，佢改變左一個淨係識打機上堂訓教無所事事既我

我都想有個好女仔改變我
巴打同呢位女仔近況如何

巴打挽音樂？

家人

老母 女朋友

挽你老母
玩呀

Btw 小提琴 朋友 家人

hkg+

智慧

大家都入左大學，前年表完白後無再聯絡了
以前好想變做一個佢會睇得起既人，但turn out其實連自己都睇唔起自己
個女仔好似就黎結婚，個親郎不是我

我都係

佢兩個跌落水你會救邊個

Sor

自由

勇敢

家中老虎